深圳佳兆業升班 出年中超會有三隊廣東省球會

恆大 富力 佳兆業

一陣你燈撚到富力降班

重慶對河南邊隊輸邊隊就降啦
富力仲駛撚驚

梳係天津

呢兩隊邊隊降真要睇下含大今晚點

支足今晚應該會做死上港